compare
	[[1, 0, [0]]]
	[[[8, [10]], 7], [[4, [2, 0, 10, 9, 6], 7, [2]], [[7, 2, 1, 7, 0], [9, 4, 5]], [6, 6, [5, 1, 2, 1, 7], [8, 0, 6]]], [[], 3, [[4, 1, 7, 6, 0]], 6], [[[1, 0], 9, [10, 7, 9, 8, 8]], [[1, 1, 5, 2]]]]
compare
	[1, 0, [0]]
	[[8, [10]], 7]
compare
	1
	[8, [10]]
compare
	[1]
	[8, [10]]
compare
	1
	8
answer=-7


compare
	[[[[0, 6, 2], [8, 7, 7], 5, 9], 3], [[], [[6, 1, 10, 6, 2], 1, 0]]]
	[[[1, [0], [3, 10, 0, 8], [1, 7]], 0, 0, [[5, 8, 3], [4, 7], 10]]]
compare
	[[[0, 6, 2], [8, 7, 7], 5, 9], 3]
	[[1, [0], [3, 10, 0, 8], [1, 7]], 0, 0, [[5, 8, 3], [4, 7], 10]]
compare
	[[0, 6, 2], [8, 7, 7], 5, 9]
	[1, [0], [3, 10, 0, 8], [1, 7]]
compare
	[0, 6, 2]
	1
compare
	[0, 6, 2]
	[1]
compare
	0
	1
answer=-1


compare
	[[[[7], 10, 10], [3, [2], 6, [4], 0]], [[[3, 5, 0, 6, 4], 6, [4, 5, 7], 10], 0, 1], [[], 10, 0]]
	[[[[]], [[7, 6, 10], [8, 8, 2, 6], [8, 1], [], [1, 6]]], [[9, 3, 5], 2, [10], [1, [6, 6, 2, 9, 8]], 4]]
compare
	[[[7], 10, 10], [3, [2], 6, [4], 0]]
	[[[]], [[7, 6, 10], [8, 8, 2, 6], [8, 1], [], [1, 6]]]
compare
	[[7], 10, 10]
	[[]]
compare
	[7]
	[]
answer=1


compare
	[[[[10, 9, 8], [6], 10, [10, 1], 10], [[]], [[]], [9, [8, 10, 1, 8], 7, 8], 4], [4], [8], [[3], [[8], 1, [3, 9, 9, 8, 9]], [], 6], [[8], []]]
	[[5, 2, 2, 0], [[[7, 2], [2, 0, 3, 3], [7, 7, 0, 3]], [8, [1]]]]
compare
	[[[10, 9, 8], [6], 10, [10, 1], 10], [[]], [[]], [9, [8, 10, 1, 8], 7, 8], 4]
	[5, 2, 2, 0]
compare
	[[10, 9, 8], [6], 10, [10, 1], 10]
	5
compare
	[[10, 9, 8], [6], 10, [10, 1], 10]
	[5]
compare
	[10, 9, 8]
	5
compare
	[10, 9, 8]
	[5]
compare
	10
	5
answer=5


compare
	[[], [9, 7, 9], [[[]], [3, []], []]]
	[[[2], 10, 10], [8, [8, [10, 0], 0]], [0, [[0, 10, 8, 1], [2, 2, 10], [3]], 7, 6], []]
compare
	[]
	[[2], 10, 10]
answer=-1


compare
	[[4, 8, 1, []], [[6, [10, 7, 1, 4], 5, []], [[7], [], 7, [0]]], [2], [[[5, 6, 3], [6]], 5, 3]]
	[[4, [[9, 10, 10, 5, 7], 2, 9, 5], [4, [2, 3, 3], 6, 6, 9], [], 8], [[], 10, [7, 4, 1, [7], 4], 1], [[8], [3, [3, 6], [5], []], 7], [6, 6, [6, 9], 8]]
compare
	[4, 8, 1, []]
	[4, [[9, 10, 10, 5, 7], 2, 9, 5], [4, [2, 3, 3], 6, 6, 9], [], 8]
compare
	4
	4
compare
	[8, 1, []]
	[[[9, 10, 10, 5, 7], 2, 9, 5], [4, [2, 3, 3], 6, 6, 9], [], 8]
compare
	8
	[[9, 10, 10, 5, 7], 2, 9, 5]
compare
	[8]
	[[9, 10, 10, 5, 7], 2, 9, 5]
compare
	8
	[9, 10, 10, 5, 7]
compare
	[8]
	[9, 10, 10, 5, 7]
compare
	8
	9
answer=-1


compare
	[[8, [[0, 1, 1, 7]], [8, 3], 8], [], [[[4, 8, 0, 5, 3]], 8], [[5, 10, [0]]], []]
	[[[[]], 6], [2], [[9, [7, 3, 8, 10]], [[8], 10, 9], [[8], 10, 8, [7, 7, 8], 1]], [[[4, 10, 0, 10, 5]], [9, 7, [2, 0, 5, 8, 8]], 1, [9, [5, 2, 7], [0, 3, 8]]], [[]]]
compare
	[8, [[0, 1, 1, 7]], [8, 3], 8]
	[[[]], 6]
compare
	8
	[[]]
compare
	[8]
	[[]]
compare
	8
	[]
compare
	[8]
	[]
answer=1


compare
	[[], [[10, [], 8, 10, 3], [[2, 7, 5, 2]], 0], [[[7], 9]], [[[], [10, 7, 9], [], 7, [10]], [0, [2, 10], [8], [4, 6, 1, 5], 0]], [1, 2, 2, [[7, 9], [], []], [0, [8, 9, 10, 6, 4], [10], [1, 1, 3], 8]]]
	[[[], 6], [[6, 0, [7, 5, 8, 4, 10], 7, 2], [9, [3, 5]]], [[[8], 7, 6], [[8, 7, 8], [4, 9, 4, 0], [8, 10, 10], 9, 2], [[1, 0, 0, 1], 1, [5], 8, 3], [[], 8, [6, 8], [7, 4], [3, 10, 10, 0, 1]], [10, 2, [10, 7, 9, 4, 0], 8, [6, 2, 1]]], [[1, 5, 3, [9]], 2, [0, [1, 3, 3, 8, 8], 3], [[2, 3], [0, 1, 10, 8], 8], [4, 3, [8], [6, 7]]]]
compare
	[]
	[[], 6]
answer=-1


compare
	[[], [5, [[2, 2, 1], [2, 1], [], 10], 6, 3, 4], [[]]]
	[[9, [0, [4], [10, 8, 10, 6], 5], 10, 0], [[[9, 8, 3]], 0, 2, [[4, 9, 7, 7], 5, [9, 8, 5, 2]]], [[[8, 2], [10, 7]], 5, 1], [[10, 4, [7, 4, 4, 6], [8], [3, 8, 4]], 6], []]
compare
	[]
	[9, [0, [4], [10, 8, 10, 6], 5], 10, 0]
answer=-1


compare
	[[0, [8, [3, 8], [], 3, 4], 0], [8, [[], [10, 3, 6], 7], [10, [3, 7, 4, 6, 10], 0, 3, [8, 2]], 3, [9, 6, 7, [7, 5]]], [9, 10, [[3, 3], 5, 7, [0, 0, 4, 8]]]]
	[[[10, [3, 1, 8]], 8], [[5, [10, 7, 1, 7]]], [9]]
compare
	[0, [8, [3, 8], [], 3, 4], 0]
	[[10, [3, 1, 8]], 8]
compare
	0
	[10, [3, 1, 8]]
compare
	[0]
	[10, [3, 1, 8]]
compare
	0
	10
answer=-10


compare
	[[[[4, 1], 8, 5], [], [6, 4, [], [], []], 5, 4], [7, 7, [[], 3, 4, 9], [], 7], [], [[[8, 1, 3, 10], [8, 5, 1, 1], [], [1, 3]]], [[8, 1, [9, 8, 3], 8, 3]]]
	[[], [1], [6, 0, [[0], [2, 1, 0, 0]], [[6, 1], 4, [10, 1, 1, 8, 0], [7, 4, 8, 3]], 6], [6], []]
compare
	[[[4, 1], 8, 5], [], [6, 4, [], [], []], 5, 4]
	[]
answer=1


compare
	[[[], 5, [3, 4, [5, 5, 7, 10], [4, 9, 4, 9, 8]], [9, 0, [1, 2], [5, 0]], 7], [7], [0, 8, [[7, 9, 4, 3, 2]], [[8, 4, 5, 7]]], [[9, 2]], [[[7, 6, 2, 4], 10, 7], 5, 1, 6]]
	[[5, 8], [[2, 4, [4], 1, [7]], 3, [10, 3, 4, [], 1]]]
compare
	[[], 5, [3, 4, [5, 5, 7, 10], [4, 9, 4, 9, 8]], [9, 0, [1, 2], [5, 0]], 7]
	[5, 8]
compare
	[]
	5
compare
	[]
	[5]
answer=-1


compare
	[[0, 5], [1, 8, 6, []], [7, 6, 9, 10], [[[], 3, 2, 6, [4, 0, 9]]]]
	[[[9, 5, [3, 1, 3]], 3, 6, 0, 4]]
compare
	[0, 5]
	[[9, 5, [3, 1, 3]], 3, 6, 0, 4]
compare
	0
	[9, 5, [3, 1, 3]]
compare
	[0]
	[9, 5, [3, 1, 3]]
compare
	0
	9
answer=-9


compare
	[[[10, 0, 8], 10, [7, [3, 3, 6, 4, 10], [7, 1], 5, []], 10], [5, 6, [[1, 3]], [], 6], [[9], [1, [6, 5]], 2], [8]]
	[[4, 1, [1, 3, [6, 7, 6, 0]], 5, 1], [3, [[4, 6, 4, 3], 4, 2, [1]]]]
compare
	[[10, 0, 8], 10, [7, [3, 3, 6, 4, 10], [7, 1], 5, []], 10]
	[4, 1, [1, 3, [6, 7, 6, 0]], 5, 1]
compare
	[10, 0, 8]
	4
compare
	[10, 0, 8]
	[4]
compare
	10
	4
answer=6


compare
	[[7, [], 7, 4, [10, [4, 7, 9, 4, 10], 7, [5, 2, 0], 4]], [[6, [1, 4, 9, 6, 5], 5, 1, 4]], [[[0, 4, 10, 7, 10], [2, 2]], [7, 8, [2, 0, 10], 7, [9, 4, 0, 7]], 3, 9], [7, [8, [1, 6, 6]]]]
	[[3], [9], [[8, [3, 5, 8, 4, 4], [4, 3, 10, 2, 9], 10], 2]]
compare
	[7, [], 7, 4, [10, [4, 7, 9, 4, 10], 7, [5, 2, 0], 4]]
	[3]
compare
	7
	3
answer=4


compare
	[[4, [[], [2], [4, 1, 5, 1], 5, [2, 7, 5, 7]]], [3, [], 3, 8], [[4, [4, 7], [4, 7], 5, [5, 3, 1, 5]], 8, [1], 9, 6]]
	[[[4]], [[[], 0, [9, 5, 2, 9, 5]], 9, [[8, 1, 7, 5], 10], 6, [3, [5, 2], 8, [9, 3, 2, 5]]], [[[], 9, 5, [0, 7, 8]]]]
compare
	[4, [[], [2], [4, 1, 5, 1], 5, [2, 7, 5, 7]]]
	[[4]]
compare
	4
	[4]
compare
	[4]
	[4]
compare
	4
	4
compare
	[]
	[]
answer=-1


compare
	[[4], [5, 2, [6, 5, 9, [7, 10, 3], [7, 0, 0, 2]]]]
	[[], [[]], [[4, 1, [8], 0], 1, 3, 10, 10]]
compare
	[4]
	[]
answer=1


compare
	[[], [], [2]]
	[[9, 4]]
compare
	[]
	[9, 4]
answer=-1


compare
	[[2], [[[5], 2, 0, 8], 7, [2, [3], 9, [9], 0], 8, 3]]
	[[8, 6], [7], [], [[7], 6], [[5, 2], [8, 7], 9, 5, 5]]
compare
	[2]
	[8, 6]
compare
	2
	8
answer=-6


compare
	[[[[10, 1, 8, 1]]], [[], 9, [2, 7, [8], [10], 9]], [], [[], 1, 9]]
	[[6], [[8, 3], [], [[2, 3, 8, 7]], 8], [[9, [1], [4, 9, 7], 5, [7, 0]]]]
compare
	[[[10, 1, 8, 1]]]
	[6]
compare
	[[10, 1, 8, 1]]
	6
compare
	[[10, 1, 8, 1]]
	[6]
compare
	[10, 1, 8, 1]
	6
compare
	[10, 1, 8, 1]
	[6]
compare
	10
	6
answer=4


compare
	[[[[6, 2, 3], [4, 0, 9, 7, 4], [9, 4, 6, 6], [1, 10, 6]], [], 2, []]]
	[[5, 6, 0, []], [7], [[6, [0], 2, [3, 1, 9, 2]], 8, [], 6, [0, [], 7, [0, 8, 10, 3, 5], [4, 9, 10]]], [5], []]
compare
	[[[6, 2, 3], [4, 0, 9, 7, 4], [9, 4, 6, 6], [1, 10, 6]], [], 2, []]
	[5, 6, 0, []]
compare
	[[6, 2, 3], [4, 0, 9, 7, 4], [9, 4, 6, 6], [1, 10, 6]]
	5
compare
	[[6, 2, 3], [4, 0, 9, 7, 4], [9, 4, 6, 6], [1, 10, 6]]
	[5]
compare
	[6, 2, 3]
	5
compare
	[6, 2, 3]
	[5]
compare
	6
	5
answer=1


compare
	[[[9, 1, 5, 6], 2, [5, [7, 7, 9, 0], 4, 9, 7], [[5, 2, 3, 4, 6], 5, [2, 2, 4, 2, 4], [9], [0, 8, 1]], 4], [[[]], 10, 3], [[[10, 2, 3, 5, 3], 4, [5, 6], 5, [1, 0, 9, 3, 2]], 1, 2, 0, []], [5, 1, 6, [9, 1, 4, [9]]]]
	[[3, 3, 7, 4], [7, [0, 3], 5], [[[], 2, 1], 4, 5, 8, 5], [3, [[5, 6, 10, 4], [], [4], 3], 8, [[4, 7, 5], [10, 4, 9, 9, 9], [8, 4, 6, 2], [3, 0], [9, 2]], 4], [2]]
compare
	[[9, 1, 5, 6], 2, [5, [7, 7, 9, 0], 4, 9, 7], [[5, 2, 3, 4, 6], 5, [2, 2, 4, 2, 4], [9], [0, 8, 1]], 4]
	[3, 3, 7, 4]
compare
	[9, 1, 5, 6]
	3
compare
	[9, 1, 5, 6]
	[3]
compare
	9
	3
answer=6


compare
	[[], [[], [[]], 10, 3, 2], [10, 9, 7]]
	[[1, 1, 6, [6, 6, [8, 9], [2, 5, 8]], 6], [10, [[5, 4, 1]], 3, [[4, 5, 6], 9, [3, 8, 7, 0], [5], 8], 10], [2, [], [[4, 8, 9, 8], 5, 6, 1]]]
compare
	[]
	[1, 1, 6, [6, 6, [8, 9], [2, 5, 8]], 6]
answer=-1


compare
	[[[], 9, [1, 7, [10, 5]], [[4, 3], [1, 0, 3, 4, 6], [8, 4]], [6, 2, [], [10, 5, 5, 3], 10]], [9, 6, 2, [[4, 10, 9, 2, 0], 0]], [[5, 9, 10, [8, 7, 6, 0], [4]], 6, [[8, 3, 4]], 3, 4], [9], [8, [0, [], [10, 8, 3, 1, 5], 0, 10], 4, [], [0, [3], 5, 3, [7, 9, 9]]]]
	[[], [[[], 5, 1, []], 2, [8, 1], 6], [10, [[4, 3, 5]], 5, [], [[], [10, 8, 8, 8, 8], [7, 10, 10, 10, 5], 1]], [[6, 7, 6, [2], 2]]]
compare
	[[], 9, [1, 7, [10, 5]], [[4, 3], [1, 0, 3, 4, 6], [8, 4]], [6, 2, [], [10, 5, 5, 3], 10]]
	[]
answer=1


compare
	[[3, [[]], [7, 5, [8, 7, 1], []], [0, [3, 9, 9, 1, 7]]], [8, 6, 8], [0, 8, 9, 8, []]]
	[[3, [7, [2, 1, 2], [9, 10, 8, 2, 0], 6, []], [7, [6, 4, 4]]], [[4]]]
compare
	[3, [[]], [7, 5, [8, 7, 1], []], [0, [3, 9, 9, 1, 7]]]
	[3, [7, [2, 1, 2], [9, 10, 8, 2, 0], 6, []], [7, [6, 4, 4]]]
compare
	3
	3
compare
	[[[]], [7, 5, [8, 7, 1], []], [0, [3, 9, 9, 1, 7]]]
	[[7, [2, 1, 2], [9, 10, 8, 2, 0], 6, []], [7, [6, 4, 4]]]
compare
	[[]]
	[7, [2, 1, 2], [9, 10, 8, 2, 0], 6, []]
compare
	[]
	7
compare
	[]
	[7]
answer=-1


compare
	[[8, 6]]
	[[[[10], [1, 1], [7, 1]]]]
compare
	[8, 6]
	[[[10], [1, 1], [7, 1]]]
compare
	8
	[[10], [1, 1], [7, 1]]
compare
	[8]
	[[10], [1, 1], [7, 1]]
compare
	8
	[10]
compare
	[8]
	[10]
compare
	8
	10
answer=-2


compare
	[[[10, 3, [1, 6], [9, 7, 10, 8, 3]], 8, [[1]], 6, [0]], [], [4, [7, 10], [], [0, []]], [[[1, 7], [9, 2, 5, 8, 7], 6, [1]], 10, [8], 4, [[2, 8, 2, 9, 4], 4]], [[7, [1, 1], [5, 10, 4, 4, 9]], 5, [2, [], [10, 5, 7, 2], 5, []], [2, 1, [], [0], [2]], 10]]
	[[[[3], 6, [], [6, 9, 1]], 4, [[0], 1], [0, [9, 0, 7, 1, 5], 1]], [1, [[8, 1]], 5], []]
compare
	[[10, 3, [1, 6], [9, 7, 10, 8, 3]], 8, [[1]], 6, [0]]
	[[[3], 6, [], [6, 9, 1]], 4, [[0], 1], [0, [9, 0, 7, 1, 5], 1]]
compare
	[10, 3, [1, 6], [9, 7, 10, 8, 3]]
	[[3], 6, [], [6, 9, 1]]
compare
	10
	[3]
compare
	[10]
	[3]
compare
	10
	3
answer=7


compare
	[[[7], 5, []], []]
	[[6, 7, [[7, 6, 6], 0, 10], [2, [5, 4, 8]], 3], [5, [8, 8, 3, 5]]]
compare
	[[7], 5, []]
	[6, 7, [[7, 6, 6], 0, 10], [2, [5, 4, 8]], 3]
compare
	[7]
	6
compare
	[7]
	[6]
compare
	7
	6
answer=1


compare
	[[3, [1, 10]], [2, [[1, 5, 0, 1, 0], 2, [6], [9, 10, 1, 4], 1], 10, 1], [[[], 7], 3, [], [[1, 10, 5, 9], [], [5, 5, 5], [1, 1, 5, 1, 9], 9], 3]]
	[[[5, 9, 8, 8, 10], [[10], 6, [], [8, 0, 9], 2], 9, 9], [], [], [2, 10, 10, [[], 10, [3, 5], [9, 1, 2, 0, 4]]], [9, [[6, 0, 2], 2, [3]], 1]]
compare
	[3, [1, 10]]
	[[5, 9, 8, 8, 10], [[10], 6, [], [8, 0, 9], 2], 9, 9]
compare
	3
	[5, 9, 8, 8, 10]
compare
	[3]
	[5, 9, 8, 8, 10]
compare
	3
	5
answer=-2


compare
	[[[[], [3, 8, 6], 10, 3], [[6, 1, 3, 10]], 1, [[5, 4]]], [7], [6, [0, [], 0], [[5], 2, 1, 6, 4]]]
	[[[], [[7, 7, 10, 6], 8, [], 0, [8, 7, 3, 3]], 8, 4, [[], 2]], [0, 1], [[6, []], 8, [1, 7, [8, 9]]], [[10, 1, 0, 2], 7], [[1, []], [7, 10], 3]]
compare
	[[[], [3, 8, 6], 10, 3], [[6, 1, 3, 10]], 1, [[5, 4]]]
	[[], [[7, 7, 10, 6], 8, [], 0, [8, 7, 3, 3]], 8, 4, [[], 2]]
compare
	[[], [3, 8, 6], 10, 3]
	[]
answer=1


compare
	[0, 2, 0, 5, 5]
	[0, 2, 0, 5]
compare
	0
	0
compare
	[2, 0, 5, 5]
	[2, 0, 5]
compare
	2
	2
compare
	[0, 5, 5]
	[0, 5]
compare
	0
	0
compare
	[5, 5]
	[5]
compare
	5
	5
compare
	[5]
	[]
answer=1


compare
	[[[], [[1], [8, 5, 10]], 6]]
	[[2, [4, 5, [5, 5, 6], 10, [6, 4, 1, 7, 7]], [[4, 4, 1, 10, 6], 4, [1, 9, 5, 0]]], []]
compare
	[[], [[1], [8, 5, 10]], 6]
	[2, [4, 5, [5, 5, 6], 10, [6, 4, 1, 7, 7]], [[4, 4, 1, 10, 6], 4, [1, 9, 5, 0]]]
compare
	[]
	2
compare
	[]
	[2]
answer=-1


compare
	[[9, 9], [], [7, 10, 3]]
	[[1], [], [[3, 3], 10, [[1, 1], 7, 2], 2]]
compare
	[9, 9]
	[1]
compare
	9
	1
answer=8


compare
	[[2, 6, [10, [1, 3, 9]], 9]]
	[[[7, [3, 9, 5, 1, 0], [1, 6, 4], 5], [4], 3]]
compare
	[2, 6, [10, [1, 3, 9]], 9]
	[[7, [3, 9, 5, 1, 0], [1, 6, 4], 5], [4], 3]
compare
	2
	[7, [3, 9, 5, 1, 0], [1, 6, 4], 5]
compare
	[2]
	[7, [3, 9, 5, 1, 0], [1, 6, 4], 5]
compare
	2
	7
answer=-5


compare
	[[0], [], [[[], [2, 1], [], 10], 4, [[8, 1, 6], [4, 4, 4], [7, 1, 1, 4, 10], [9, 6, 7, 9, 2], [0, 8, 5, 0, 10]], [], [10, 9, 10]]]
	[[10]]
compare
	[0]
	[10]
compare
	0
	10
answer=-10


compare
	[[5, [8], 0], [[9, [1, 7], [7, 6, 8, 4]], 6], [5], [[[3, 6, 6, 9], 10, [0, 0, 2], [10]], 8, 4]]
	[[7, [], [6, [10, 2, 8, 3]], 4, 4], [[[0, 8, 7, 2, 0], 9, [10, 0, 1], 9], 6], [6, [1, [9, 6, 2, 2]], 2, 3, [6, 6, [5, 1, 1, 6], []]]]
compare
	[5, [8], 0]
	[7, [], [6, [10, 2, 8, 3]], 4, 4]
compare
	5
	7
answer=-2


compare
	[[], [[0], 0, [[], [2, 4, 5], 8, [10, 3, 0, 8]], 1], []]
	[[], [[], 8, [0, 3, 8], 8, [[]]], [[10, [2, 9, 8], 1, 8, [3, 7, 6, 7, 1]], 2, [8, [9, 4], [], 2], [[0, 9], [0, 10, 5, 7], [], 3], 0], [8], [[], [], [8], 6, 9]]
compare
	[]
	[]
answer=-1


compare
	[[[7], [6, [6, 8, 0, 4, 2]], 0]]
	[[[[4], 5]], [[10, 1], 8, 0], []]
compare
	[[7], [6, [6, 8, 0, 4, 2]], 0]
	[[[4], 5]]
compare
	[7]
	[[4], 5]
compare
	7
	[4]
compare
	[7]
	[4]
compare
	7
	4
answer=3


compare
	[[[[1]], [[5, 0, 3]]], [[[10, 8, 10, 5, 1], [3, 3, 2, 4], [4]]]]
	[[[0, 10], [9], 0, [8, [9], 0, [1, 8, 3]], 4], [[8, 7], [4, 8, 0], [[6], 9, [7, 2], [3]]], [[]], [[4, [], [4, 10, 4, 9]], []], [4]]
compare
	[[[1]], [[5, 0, 3]]]
	[[0, 10], [9], 0, [8, [9], 0, [1, 8, 3]], 4]
compare
	[[1]]
	[0, 10]
compare
	[1]
	0
compare
	[1]
	[0]
compare
	1
	0
answer=1


compare
	[[[[9, 5, 5, 4, 7], [8, 2, 5], 3, 3, [6, 1, 3, 7, 6]], 7, 9, [], 4]]
	[[[2], 6, [[2, 9], [5], [4, 4], 1]], [[[6, 10, 3, 10], [7, 2], [4, 0, 3, 5, 2], 10], 1, 10, 6], [2, [], 9, []]]
compare
	[[[9, 5, 5, 4, 7], [8, 2, 5], 3, 3, [6, 1, 3, 7, 6]], 7, 9, [], 4]
	[[2], 6, [[2, 9], [5], [4, 4], 1]]
compare
	[[9, 5, 5, 4, 7], [8, 2, 5], 3, 3, [6, 1, 3, 7, 6]]
	[2]
compare
	[9, 5, 5, 4, 7]
	2
compare
	[9, 5, 5, 4, 7]
	[2]
compare
	9
	2
answer=7


compare
	[[[], 3]]
	[[], [6, [4, [0, 1, 7, 7], 1, 6], 1], [[2], 6], []]
compare
	[[], 3]
	[]
answer=1


compare
	[[6, 2, [[4], [], [7, 0, 6]], [[0, 6], [1], 1]], [6, [[3, 2, 4, 8, 1], [1, 4], 2], 8, 10], [[5], [0, [2, 1, 2, 0, 7], 7], [[9, 10], [1, 5, 10]]], [[[2], 8, [7, 4, 8, 7]]], []]
	[[[[1, 10, 4, 0, 8], [7, 3], 2, [4, 2, 8, 0, 10], 8]], [[], [[0, 4, 6], [10], [], 0], 8], [4, [[2, 7], [], 5], 10, [9, 7]]]
compare
	[6, 2, [[4], [], [7, 0, 6]], [[0, 6], [1], 1]]
	[[[1, 10, 4, 0, 8], [7, 3], 2, [4, 2, 8, 0, 10], 8]]
compare
	6
	[[1, 10, 4, 0, 8], [7, 3], 2, [4, 2, 8, 0, 10], 8]
compare
	[6]
	[[1, 10, 4, 0, 8], [7, 3], 2, [4, 2, 8, 0, 10], 8]
compare
	6
	[1, 10, 4, 0, 8]
compare
	[6]
	[1, 10, 4, 0, 8]
compare
	6
	1
answer=5


compare
	[[2, [[], [8, 10, 10, 9, 2], [3]], [], [[0, 2, 4, 2], 5, 9, 3]], [[], 6, 3, 4]]
	[[0, [9]], [10], [1], [[8, [9, 6, 10, 3, 9], [5, 10, 4], 0], 9, [[7], [10, 7, 9], 7], 4], [[[4, 0, 7, 6], [0]], 4, 2, [[3, 6, 3, 6, 1], [7, 9, 8, 1, 4], [9, 2]], 5]]
compare
	[2, [[], [8, 10, 10, 9, 2], [3]], [], [[0, 2, 4, 2], 5, 9, 3]]
	[0, [9]]
compare
	2
	0
answer=2


compare
	[[9, 6], [[[], 8, 7, [6, 4]]], [6, 7, [[], 0, [2, 6, 8]]], [[1, [5, 2, 9, 4, 8], 2, 6, 1], [[0], 3], 5]]
	[[0, [[4]], 9, [[8, 6, 8, 9], 9, 1, []]]]
compare
	[9, 6]
	[0, [[4]], 9, [[8, 6, 8, 9], 9, 1, []]]
compare
	9
	0
answer=9


compare
	[[[], 2, 9, 3, [2, []]], [0, 10, []], [[9, 10, 9], [0, 4, [6], [3, 9, 10, 6], [5]], [], [7]], [[[4, 8, 2], 1, 2, 9, [2, 10, 7, 4]], [[9, 7, 4, 10]], [[3, 4, 4], 9, 3, [7]]]]
	[[[[0, 2, 6, 7, 5], 0, 4, [], [9, 5, 2, 10]], [9, [8, 3], 9, [3]], 9, 10]]
compare
	[[], 2, 9, 3, [2, []]]
	[[[0, 2, 6, 7, 5], 0, 4, [], [9, 5, 2, 10]], [9, [8, 3], 9, [3]], 9, 10]
compare
	[]
	[[0, 2, 6, 7, 5], 0, 4, [], [9, 5, 2, 10]]
answer=-1


compare
	[[[[5, 2, 8, 3, 10], 7, [10], [8, 4, 4, 1]]], [9, 2, 1]]
	[[7, 6], [9, [[9], [6, 10, 6]], 7, 1], [[]], [7, [10, [6, 0, 4], 6, 7], 8, [[10, 3, 5, 3], 5, 0], 10], [6, [], 5]]
compare
	[[[5, 2, 8, 3, 10], 7, [10], [8, 4, 4, 1]]]
	[7, 6]
compare
	[[5, 2, 8, 3, 10], 7, [10], [8, 4, 4, 1]]
	7
compare
	[[5, 2, 8, 3, 10], 7, [10], [8, 4, 4, 1]]
	[7]
compare
	[5, 2, 8, 3, 10]
	7
compare
	[5, 2, 8, 3, 10]
	[7]
compare
	5
	7
answer=-2


compare
	[[9, [[], [5], [2, 3, 5, 5], 9, 10], [1, 7, [3, 10, 0, 2], [3, 1]], 9], [10, 1, [[]], 2, [[1, 0, 3, 2, 7]]], [], [8, 2, [7, 9, [], 4], 0, 0], [1, 5, 6, [6, [4], 5]]]
	[[10, [[7, 9, 9, 6, 2]], 0, 8]]
compare
	[9, [[], [5], [2, 3, 5, 5], 9, 10], [1, 7, [3, 10, 0, 2], [3, 1]], 9]
	[10, [[7, 9, 9, 6, 2]], 0, 8]
compare
	9
	10
answer=-1


compare
	[[[7, [4, 3, 10], [9, 5, 5, 7], [6, 3, 3, 6, 8]], 1, 1]]
	[[], [0, 3, 0, [[7, 1]], []], [2, [[9, 0, 2, 1], [4], [3], [0, 6, 5, 5, 7], 0], 7, 5]]
compare
	[[7, [4, 3, 10], [9, 5, 5, 7], [6, 3, 3, 6, 8]], 1, 1]
	[]
answer=1


compare
	[[8, 9], [[[]], [[4, 1, 5], 8, [2, 6]], [9, 1, [1], 5], 5], [4], [3, 2, [], [], 3]]
	[[1, 2, 1, [[4, 9, 7, 8, 8], [8], []]], [3, 2, 7, [[6, 5], 9, 6, 3]], [8, 0, 9], [6, 0, [2, [5, 7, 9, 8], [8, 5, 9, 4, 10], [2, 5], 4], [7, 0], [7, [1, 8, 6, 10], 8, 8, 7]]]
compare
	[8, 9]
	[1, 2, 1, [[4, 9, 7, 8, 8], [8], []]]
compare
	8
	1
answer=7


compare
	[[[2, 6, 6], [[2, 9, 9, 3, 7], 10, [4, 6, 7, 7, 3], [5, 5, 10], [4, 1, 8]], 10], [[[], [0], 4], [[8, 0, 10, 3, 8]]], [7, [[8, 3, 10], 3], 6, 8, 4], [], [9]]
	[[7], [[[6, 3], 9, 7], [3, 6, [10], [8]], 3], [[4, [1, 1], [3, 7, 5], [5, 9, 9, 6, 10], 3], 5, [7, 3, 10, 9], 5], [[8, 4, 6], 3, 8, 1], [[], 2, 7]]
compare
	[[2, 6, 6], [[2, 9, 9, 3, 7], 10, [4, 6, 7, 7, 3], [5, 5, 10], [4, 1, 8]], 10]
	[7]
compare
	[2, 6, 6]
	7
compare
	[2, 6, 6]
	[7]
compare
	2
	7
answer=-5


compare
	[[[0, 2]], [], [8, [10, [6, 2, 8], [1, 10, 2, 5, 6]], 9]]
	[[[3, [7, 3], 3, [6], [6, 8, 7, 4]], 6, 9, 5, 0], [[], 2, 2]]
compare
	[[0, 2]]
	[[3, [7, 3], 3, [6], [6, 8, 7, 4]], 6, 9, 5, 0]
compare
	[0, 2]
	[3, [7, 3], 3, [6], [6, 8, 7, 4]]
compare
	0
	3
answer=-3


compare
	[[[[10], 8, 9, 5]]]
	[[[], [3, 5]], [8, [6, [7, 9, 4, 10], 10, [7, 4, 1, 8, 10]], [[]], 4], [[[2, 3, 9, 10, 6], 4], 1, 0, [3, 10, [9], 6]], [[0], [3, 10], 10, [10], 3], [10]]
compare
	[[[10], 8, 9, 5]]
	[[], [3, 5]]
compare
	[[10], 8, 9, 5]
	[]
answer=1


compare
	[[3, [[1, 2, 1, 9, 4], 2, 6, 6, [7, 6, 0]]], [[[1, 0, 8, 5]], 4, 10, [[], 1, [6, 0, 5, 2, 7], [5, 2]]]]
	[[[10, 4, [0, 3], [], [1, 6, 9, 4, 4]], [6, 0], [5, [2], [6, 10, 8], 1, 6], [[7, 5, 1, 3, 1], [9, 7, 8, 2, 8], [1, 7]], []], [[]], [6], [2, 1, [], 9, [6, [3, 2, 10, 9], [1], [7, 7, 5, 7], []]], [4, []]]
compare
	[3, [[1, 2, 1, 9, 4], 2, 6, 6, [7, 6, 0]]]
	[[10, 4, [0, 3], [], [1, 6, 9, 4, 4]], [6, 0], [5, [2], [6, 10, 8], 1, 6], [[7, 5, 1, 3, 1], [9, 7, 8, 2, 8], [1, 7]], []]
compare
	3
	[10, 4, [0, 3], [], [1, 6, 9, 4, 4]]
compare
	[3]
	[10, 4, [0, 3], [], [1, 6, 9, 4, 4]]
compare
	3
	10
answer=-7


compare
	[[], [6, [7, [8, 0, 6]], [[10], [7, 10, 7, 8], [4], [4]]]]
	[[[[0, 2, 3, 7, 3], [1], [2, 10, 9, 9], [3, 4], 3]], [3, 8, []], [], [[[], [10, 7, 7, 8], [4, 1]], 8, [4, 9], [7, [0, 0], 6, 6], [6, [10, 10, 1, 7, 0], [2, 7, 2], 3, 9]], []]
compare
	[]
	[[[0, 2, 3, 7, 3], [1], [2, 10, 9, 9], [3, 4], 3]]
answer=-1


compare
	[[[8], [[0], [0, 1, 0]], [8, [8, 1, 5], [3], 4], 1, 8], [[[], 7, [6, 2, 5, 8, 0]], 2, 3, 2]]
	[[[]], [[], []]]
compare
	[[8], [[0], [0, 1, 0]], [8, [8, 1, 5], [3], 4], 1, 8]
	[[]]
compare
	[8]
	[]
answer=1


compare
	[[1, 7], [2, 5]]
	[[0], [9, [[5, 5, 6, 5, 1], 8, 2, 3, 9], [[4, 7, 0, 8], 6, 1], 3, 10], [7, [], 10, [0, 3, [6, 10, 4], [5, 10]], 6]]
compare
	[1, 7]
	[0]
compare
	1
	0
answer=1


compare
	[[4, 3, 10, [[7], 1, [7], 1, [10, 2, 10]], []]]
	[[2, 4, 8, [6, [3, 6, 4], [4, 8, 9, 9], [5], [5]], [[9, 4, 4, 6], 6]], [6, 1], [7, 10, []], [[[2], [], [10, 3, 10, 3, 3], 7, [5, 4, 7, 10, 10]], [7, [9, 1, 3], [6, 2, 8, 8]]], []]
compare
	[4, 3, 10, [[7], 1, [7], 1, [10, 2, 10]], []]
	[2, 4, 8, [6, [3, 6, 4], [4, 8, 9, 9], [5], [5]], [[9, 4, 4, 6], 6]]
compare
	4
	2
answer=2


compare
	[[5, [], 3, [[1, 6, 6, 0, 1], [3]], 7], []]
	[[[9, [6, 6], [0, 8, 6, 8, 5], 7, [4, 6, 9]], 0, 4, [5, 7, 9, [10, 3, 9, 0, 0]]], [[4, [8, 1], [4, 8, 3, 1, 5], 0, 3], [9, [7, 5, 0, 2]], 2], [6, [1, [9, 2, 2, 9, 8], 1], 9, []], [[[4, 1, 6]], 6, 8, 3, [[10, 5, 3]]], []]
compare
	[5, [], 3, [[1, 6, 6, 0, 1], [3]], 7]
	[[9, [6, 6], [0, 8, 6, 8, 5], 7, [4, 6, 9]], 0, 4, [5, 7, 9, [10, 3, 9, 0, 0]]]
compare
	5
	[9, [6, 6], [0, 8, 6, 8, 5], 7, [4, 6, 9]]
compare
	[5]
	[9, [6, 6], [0, 8, 6, 8, 5], 7, [4, 6, 9]]
compare
	5
	9
answer=-4


compare
	[[1, 1], [10], [9, 0, 7, [0, [6, 5, 0]]], [[1, 10], []], [[9], [[8, 0, 9]], [[], [4, 10, 3]], [7, 10, 1, [3, 1, 1], [1, 9]]]]
	[[], [3]]
compare
	[1, 1]
	[]
answer=1


compare
	[[8], [6, 6, 9], [5, 3, [[10, 10]]], []]
	[[[[8, 10], [], 6, 0, [2, 7]]], [], [], [[], 1]]
compare
	[8]
	[[[8, 10], [], 6, 0, [2, 7]]]
compare
	8
	[[8, 10], [], 6, 0, [2, 7]]
compare
	[8]
	[[8, 10], [], 6, 0, [2, 7]]
compare
	8
	[8, 10]
compare
	[8]
	[8, 10]
compare
	8
	8
compare
	[]
	[10]
answer=-1


compare
	[[[[9, 8], [10, 10], [0, 8, 1], [0, 2]]], [[0, [3], 7, [8], [7, 10, 2]]]]
	[[9, 8, 5, 1]]
compare
	[[[9, 8], [10, 10], [0, 8, 1], [0, 2]]]
	[9, 8, 5, 1]
compare
	[[9, 8], [10, 10], [0, 8, 1], [0, 2]]
	9
compare
	[[9, 8], [10, 10], [0, 8, 1], [0, 2]]
	[9]
compare
	[9, 8]
	9
compare
	[9, 8]
	[9]
compare
	9
	9
compare
	[8]
	[]
answer=1


compare
	[[[], 1, 9, 2, 10], [[[0, 0, 3, 9], 6, [2, 10, 7]], [], [[1, 6], 1, 4, [0, 6, 1], [4, 1, 4]], [[8, 10]]], [9], [8, [[], 0, [4, 1, 0, 6]], 2, [9, 8, 8]], [2]]
	[[3, 9], [[0], 4, [2, 10, [], []], 1, [[10, 5, 7, 2, 10], [6, 8, 6, 0, 7], 0, 5]], [], [1]]
compare
	[[], 1, 9, 2, 10]
	[3, 9]
compare
	[]
	3
compare
	[]
	[3]
answer=-1


compare
	[[1, [], [[], [1, 5]], [[3, 5]]], [[], [0, 4, [1, 5, 7], []], [[3, 6, 1, 4, 5], 3, [1, 5, 9, 4, 8]], 3, [[5], [], [7, 2], [4, 0, 1, 2], 0]], [[4, 8, []], []], []]
	[[10, 5], [0], [], [3, 2, 10, [9, [5]], [[5, 4, 0, 3]]], [6, [0], 1, [[8]], []]]
compare
	[1, [], [[], [1, 5]], [[3, 5]]]
	[10, 5]
compare
	1
	10
answer=-9


compare
	[[[[3, 6]], 1, [[6, 6, 5, 9, 3], 10, 8, [1, 0], 1], [9, [0, 1, 5, 4, 2], 3, 5], [[2, 1, 0, 4, 8]]], [], [[0, [3, 1]], [3, 0, [4], [8, 5, 0, 2, 6], [2, 6]], [[8, 3, 5, 2, 3], [1, 7, 10, 7, 1]]], []]
	[[8], [3, 10, 1, [[3, 3, 0, 2], 8]], [[[5, 0, 7, 0], [0, 1, 0], [3, 0, 8, 3, 5], [4, 10]]]]
compare
	[[[3, 6]], 1, [[6, 6, 5, 9, 3], 10, 8, [1, 0], 1], [9, [0, 1, 5, 4, 2], 3, 5], [[2, 1, 0, 4, 8]]]
	[8]
compare
	[[3, 6]]
	8
compare
	[[3, 6]]
	[8]
compare
	[3, 6]
	8
compare
	[3, 6]
	[8]
compare
	3
	8
answer=-5


compare
	[[10, 5, 5], [], [], [6, [[8]], 0, [[2, 4, 9, 1], 4], [4, 9, 8, 10, 0]], [[[9, 6, 9, 6]], 8, []]]
	[[[10, [1, 4, 9, 9], 8, [6, 10, 6, 8, 10]], 2, [1, 6, 1, 5]], [], [[[2, 3, 8], [1], [10, 8], 10]]]
compare
	[10, 5, 5]
	[[10, [1, 4, 9, 9], 8, [6, 10, 6, 8, 10]], 2, [1, 6, 1, 5]]
compare
	10
	[10, [1, 4, 9, 9], 8, [6, 10, 6, 8, 10]]
compare
	[10]
	[10, [1, 4, 9, 9], 8, [6, 10, 6, 8, 10]]
compare
	10
	10
compare
	[]
	[[1, 4, 9, 9], 8, [6, 10, 6, 8, 10]]
answer=-1


compare
	[[1], [[8], [8, [9, 3]], [[0, 6, 9, 7], [6, 10], [8, 0, 0, 1], [7, 9]]], [5, 9, [], 8], [4, [[3, 5, 2], [3, 8, 6, 8], 1, [1, 9, 0]], [], 0, [[8, 1, 8]]]]
	[[[], [[0, 10, 7, 0], [5, 2, 7, 2, 6], [1], [10, 4, 8, 8, 9]], [4], 5, 7], [[[], 10, [2], [4, 1, 3, 3], 9], [[5], [0, 9, 5, 6, 6], 4], 10, [[9], [1, 8, 4]], 6], [[[1, 1, 2], 7], [10, 4, [7]], [], 7]]
compare
	[1]
	[[], [[0, 10, 7, 0], [5, 2, 7, 2, 6], [1], [10, 4, 8, 8, 9]], [4], 5, 7]
compare
	1
	[]
compare
	[1]
	[]
answer=1


compare
	[[[[10], [10, 10], 10, 3], 4], [7, [], 5], [[], 0, 5, 7], [[], [4, 4, 2, [8, 0], 0], []], [2, [[], 8, 3, 4], 6, [[8, 7, 1, 9], [0, 0, 0, 5, 9], 5, 4], [3]]]
	[[10, [4, [9, 5], [], 7], 3, [10, [7, 7, 3, 5, 4], 9, [3, 5, 1, 6, 2]], [[8, 3, 10, 6], 8]]]
compare
	[[[10], [10, 10], 10, 3], 4]
	[10, [4, [9, 5], [], 7], 3, [10, [7, 7, 3, 5, 4], 9, [3, 5, 1, 6, 2]], [[8, 3, 10, 6], 8]]
compare
	[[10], [10, 10], 10, 3]
	10
compare
	[[10], [10, 10], 10, 3]
	[10]
compare
	[10]
	10
compare
	[10]
	[10]
compare
	10
	10
compare
	[]
	[]
answer=-1


compare
	[[[0, [8, 9, 8, 3], [0, 7, 9, 5]], 2, 9, 5, [[0, 0], [6, 3], [0, 9, 7], 3, [10, 3, 6, 10]]], [[10]], [], [[0]], [[10, 9, [4, 0, 3], [3]], [[], [0, 3, 6, 4, 8]]]]
	[[[], 0, [[4, 9], [1, 5], 7, [], []]]]
compare
	[[0, [8, 9, 8, 3], [0, 7, 9, 5]], 2, 9, 5, [[0, 0], [6, 3], [0, 9, 7], 3, [10, 3, 6, 10]]]
	[[], 0, [[4, 9], [1, 5], 7, [], []]]
compare
	[0, [8, 9, 8, 3], [0, 7, 9, 5]]
	[]
answer=1


compare
	[[[3, [6, 0, 3, 0]], [], [3], [0, [2, 1, 0, 6]], [10, 7]]]
	[[[[6, 5], [4, 0, 8, 10]], [1, [10, 10, 5, 10], [9, 1], 0]]]
compare
	[[3, [6, 0, 3, 0]], [], [3], [0, [2, 1, 0, 6]], [10, 7]]
	[[[6, 5], [4, 0, 8, 10]], [1, [10, 10, 5, 10], [9, 1], 0]]
compare
	[3, [6, 0, 3, 0]]
	[[6, 5], [4, 0, 8, 10]]
compare
	3
	[6, 5]
compare
	[3]
	[6, 5]
compare
	3
	6
answer=-3


compare
	[[[[1, 0, 2], 0, 1, [7, 7, 2, 0], 8], [5], 9], [5, 10, [[10, 0], [10, 5, 3, 7], [0, 1, 5, 9], []]], []]
	[[9, [], 0, 7]]
compare
	[[[1, 0, 2], 0, 1, [7, 7, 2, 0], 8], [5], 9]
	[9, [], 0, 7]
compare
	[[1, 0, 2], 0, 1, [7, 7, 2, 0], 8]
	9
compare
	[[1, 0, 2], 0, 1, [7, 7, 2, 0], 8]
	[9]
compare
	[1, 0, 2]
	9
compare
	[1, 0, 2]
	[9]
compare
	1
	9
answer=-8


compare
	[[[[8, 5, 0, 4, 5], [1, 10, 7, 10, 1]], []]]
	[[5, [], 5, [[2, 2, 0], 10, [1, 10, 4], 0, [7, 5, 5, 3]], 5], [[[7, 9, 1]], 6]]
compare
	[[[8, 5, 0, 4, 5], [1, 10, 7, 10, 1]], []]
	[5, [], 5, [[2, 2, 0], 10, [1, 10, 4], 0, [7, 5, 5, 3]], 5]
compare
	[[8, 5, 0, 4, 5], [1, 10, 7, 10, 1]]
	5
compare
	[[8, 5, 0, 4, 5], [1, 10, 7, 10, 1]]
	[5]
compare
	[8, 5, 0, 4, 5]
	5
compare
	[8, 5, 0, 4, 5]
	[5]
compare
	8
	5
answer=3


compare
	[8, 4, 9, 3]
	[8, 4, 9, 3, 10]
compare
	8
	8
compare
	[4, 9, 3]
	[4, 9, 3, 10]
compare
	4
	4
compare
	[9, 3]
	[9, 3, 10]
compare
	9
	9
compare
	[3]
	[3, 10]
compare
	3
	3
compare
	[]
	[10]
answer=-1


compare
	[[[8, 2, [], []], 2], [[[3, 4], [], [8, 5, 2, 8], 10, 4], 1, 6, []], [], [0, 6, 5, 0, 5]]
	[[[5, 4, 4, [1, 8, 1, 7], [7, 10, 10, 4]], 4, 3], [[[4, 9], 4, [5], []]], [[1, 0, 10]], [[[0, 10], 3, [4], [6, 10, 10, 6, 6], 5], 10, 0]]
compare
	[[8, 2, [], []], 2]
	[[5, 4, 4, [1, 8, 1, 7], [7, 10, 10, 4]], 4, 3]
compare
	[8, 2, [], []]
	[5, 4, 4, [1, 8, 1, 7], [7, 10, 10, 4]]
compare
	8
	5
answer=3


compare
	[[[7], 9, [], 4, 4], [3], [], [2, 7, 2, [[]]]]
	[[], [[[4], 6, 10, 10, 5], 4, 8], [[], 0, 0, [[4, 1, 7, 4, 8], 7]], [[1, 5]]]
compare
	[[7], 9, [], 4, 4]
	[]
answer=1


compare
	[[2, [7]], [[8], 2]]
	[[[5, 9, [3], [8, 0, 4]], 10, [6, 2, 7, 1, []], 9, 3], [], [7, [[10, 2, 3], [3, 5, 2], 8], [[], 1, 4], []], [9, 3, 7, 2, 10]]
compare
	[2, [7]]
	[[5, 9, [3], [8, 0, 4]], 10, [6, 2, 7, 1, []], 9, 3]
compare
	2
	[5, 9, [3], [8, 0, 4]]
compare
	[2]
	[5, 9, [3], [8, 0, 4]]
compare
	2
	5
answer=-3


compare
	[[2, 6, 4, [], [7, [10]]], [8], [4, 10, 9, [5]], [3, 9, [[7, 8, 1]]], [[[6, 1, 0, 9, 8], [5, 0, 10]], [[], [8]], [], 6, 9]]
	[[5, 1], [[[9]], 8, 2, 8, [[10, 5, 8, 3, 7], 2, [1, 9, 1, 1]]], [4, 1], [[0, [9, 10, 4, 1, 9], [8, 7, 1, 9], 9, [4, 9, 4, 2]], 10], [0, [], 9, 2]]
compare
	[2, 6, 4, [], [7, [10]]]
	[5, 1]
compare
	2
	5
answer=-3


compare
	[[0, 3, [[8, 5, 9], 6, [], 9]], [[3, 3, [10, 6, 5, 2], [4, 2, 1, 7, 1], [0, 6]]]]
	[[9, 9], [[[0], [0, 1]], [[], [9, 0, 9, 8, 6]]], [[[2, 8]]]]
compare
	[0, 3, [[8, 5, 9], 6, [], 9]]
	[9, 9]
compare
	0
	9
answer=-9


compare
	[[5], [[9], [], [2, 5]]]
	[[], [3], [[[4, 2, 8, 7, 10], 5], 6], [[[10, 1, 0], [0]], [2, 1]], [3, [9, 5, 0, [10, 4, 4, 9, 0], [1, 9, 0]], [2, [], 1, [2, 1], [7, 5, 1]], 8, [[10, 6], []]]]
compare
	[5]
	[]
answer=1


compare
	[[[], [], 7, 3], [], [[[4]]], [], [2]]
	[[[8, [5, 6, 8], 8, [5, 9, 0, 4]], 6], [7], []]
compare
	[[], [], 7, 3]
	[[8, [5, 6, 8], 8, [5, 9, 0, 4]], 6]
compare
	[]
	[8, [5, 6, 8], 8, [5, 9, 0, 4]]
answer=-1


compare
	[[[1]], [[4]], [1, [10, [8, 1, 7, 7, 1], [7, 2]], [9, [9, 3, 3, 10, 2], 7, [7, 2]], 8, 10], [], []]
	[[[], [10, [], 6, [3, 10, 6], [1, 10, 7, 5, 8]], [5, 3]], [7, 5], [9, 10, 8, 6], [2, 9, 7, 4], [6, [8, [7, 4, 9], [4, 5, 0, 5, 7], 7]]]
compare
	[[1]]
	[[], [10, [], 6, [3, 10, 6], [1, 10, 7, 5, 8]], [5, 3]]
compare
	[1]
	[]
answer=1


compare
	[[[[0, 6, 0, 10], [], [0, 3, 10, 7], [1, 10, 3, 10, 6]], [1, [4, 5], [10]], [1, [6, 2]], 9, [[8], 3, [8], 3, []]]]
	[[1, 7, [[5], [], [8, 4]], 6, [[]]], [7, [4], [[6], 0, [9, 9, 7], 5], [1, 3, 4, 6, [1, 4, 0]], [[3, 10], 5, [6], 9]], [[[6, 9, 5, 3, 1], 4, [5, 3, 5, 4, 2], [7, 2, 5, 9], 1], 5, [[10, 9, 8, 7]], [9, [3, 3, 3, 5, 10], 0]], [8, 3, [], 1, 4]]
compare
	[[[0, 6, 0, 10], [], [0, 3, 10, 7], [1, 10, 3, 10, 6]], [1, [4, 5], [10]], [1, [6, 2]], 9, [[8], 3, [8], 3, []]]
	[1, 7, [[5], [], [8, 4]], 6, [[]]]
compare
	[[0, 6, 0, 10], [], [0, 3, 10, 7], [1, 10, 3, 10, 6]]
	1
compare
	[[0, 6, 0, 10], [], [0, 3, 10, 7], [1, 10, 3, 10, 6]]
	[1]
compare
	[0, 6, 0, 10]
	1
compare
	[0, 6, 0, 10]
	[1]
compare
	0
	1
answer=-1


compare
	[[9, 4, 0, 8, []]]
	[[7, 6, 3], [6]]
compare
	[9, 4, 0, 8, []]
	[7, 6, 3]
compare
	9
	7
answer=2


compare
	[[9, 8, []]]
	[[], [], [4, 8, [10, [10, 6, 8, 4, 4], 10, 0, 6], [10]]]
compare
	[9, 8, []]
	[]
answer=1


compare
	[[2, 7, 8, 0, [[1, 0, 9, 5, 7], [2, 6, 0], [4]]], [9, 10, [5, 7], 7, [[3, 5, 4, 9, 6], 9, 6, [10, 9, 2, 6, 6]]], [[6, [6, 5, 5, 0], [1, 5, 1], 1], [6, 8, 2], 5, 0, [9, [3, 2, 9, 3, 1]]], []]
	[[6, 5]]
compare
	[2, 7, 8, 0, [[1, 0, 9, 5, 7], [2, 6, 0], [4]]]
	[6, 5]
compare
	2
	6
answer=-4


compare
	[[9, [2, [7], [10, 10, 4], [6, 0, 6, 0, 4]], [[], 0, [5, 3, 9, 8], [2], [0, 4, 1, 2, 4]], 3, [[10, 9, 10], 7, [3, 8]]], [9, [6, 8, [10, 1, 5, 4, 10]], []], [], [3], [[[2, 7, 10]], [6], 3]]
	[[9, [[5], 6, [10, 7, 7], 2], 5], [[]]]
compare
	[9, [2, [7], [10, 10, 4], [6, 0, 6, 0, 4]], [[], 0, [5, 3, 9, 8], [2], [0, 4, 1, 2, 4]], 3, [[10, 9, 10], 7, [3, 8]]]
	[9, [[5], 6, [10, 7, 7], 2], 5]
compare
	9
	9
compare
	[[2, [7], [10, 10, 4], [6, 0, 6, 0, 4]], [[], 0, [5, 3, 9, 8], [2], [0, 4, 1, 2, 4]], 3, [[10, 9, 10], 7, [3, 8]]]
	[[[5], 6, [10, 7, 7], 2], 5]
compare
	[2, [7], [10, 10, 4], [6, 0, 6, 0, 4]]
	[[5], 6, [10, 7, 7], 2]
compare
	2
	[5]
compare
	[2]
	[5]
compare
	2
	5
answer=-3


compare
	[[4, [3, [7, 8, 2, 10], 7, 6], [], 3], []]
	[[[[6, 0, 8, 4], [0, 4], [9, 3, 2, 5, 8], [6]], 9, 0, [[], 3], 3], [[3], [[1, 3, 4], 10], [[], 4, [2, 9, 9], [8, 4, 4, 0, 0], 0], 6], [10, 5], [[3], 1]]
compare
	[4, [3, [7, 8, 2, 10], 7, 6], [], 3]
	[[[6, 0, 8, 4], [0, 4], [9, 3, 2, 5, 8], [6]], 9, 0, [[], 3], 3]
compare
	4
	[[6, 0, 8, 4], [0, 4], [9, 3, 2, 5, 8], [6]]
compare
	[4]
	[[6, 0, 8, 4], [0, 4], [9, 3, 2, 5, 8], [6]]
compare
	4
	[6, 0, 8, 4]
compare
	[4]
	[6, 0, 8, 4]
compare
	4
	6
answer=-2


compare
	[[[2, [7], [4, 2, 4, 3, 10]], [[0], [], 3, 9], [0, []], [[3, 5, 1], 4], 5], [[8, 7], [8, [], [8, 0, 6, 0], [8, 0, 8, 9], [9, 0, 8]], [[9, 4, 9, 10, 9]]], [0, [[10, 4], 1], [[7, 0], [8, 6, 1, 4, 1]], 6, [[], 8]], [[[10, 9, 5, 2], 7, 9, [7, 3, 9], []], [10, 6, [8, 7]], [[8], 0, [10, 7, 6, 9, 9]]]]
	[[1, [7, [8, 8, 9, 10, 7], 8, 4, 5], 2, [], []], [[2, 9], [4], 10, []]]
compare
	[[2, [7], [4, 2, 4, 3, 10]], [[0], [], 3, 9], [0, []], [[3, 5, 1], 4], 5]
	[1, [7, [8, 8, 9, 10, 7], 8, 4, 5], 2, [], []]
compare
	[2, [7], [4, 2, 4, 3, 10]]
	1
compare
	[2, [7], [4, 2, 4, 3, 10]]
	[1]
compare
	2
	1
answer=1


compare
	[[[1, 4, 5], [], 0], [6]]
	[[[9, [4, 2, 5], 2, 0, [4, 5, 4]], 9, 2, []]]
compare
	[[1, 4, 5], [], 0]
	[[9, [4, 2, 5], 2, 0, [4, 5, 4]], 9, 2, []]
compare
	[1, 4, 5]
	[9, [4, 2, 5], 2, 0, [4, 5, 4]]
compare
	1
	9
answer=-8


compare
	[[], [10], [[10], [9], 5]]
	[[[[], 8, 1, 3, 9]], [[[6, 2]], [8, [0], [9, 1], 8], 4, [[]], [8, 4, [3, 6, 5, 6, 7]]]]
compare
	[]
	[[[], 8, 1, 3, 9]]
answer=-1


compare
	[[10, 6, [10, 10, 0, [], [2, 1, 9]]]]
	[[[[10, 6, 2, 3, 5]], 9], [7, 10, 3], [[[], 5, 5]]]
compare
	[10, 6, [10, 10, 0, [], [2, 1, 9]]]
	[[[10, 6, 2, 3, 5]], 9]
compare
	10
	[[10, 6, 2, 3, 5]]
compare
	[10]
	[[10, 6, 2, 3, 5]]
compare
	10
	[10, 6, 2, 3, 5]
compare
	[10]
	[10, 6, 2, 3, 5]
compare
	10
	10
compare
	[]
	[6, 2, 3, 5]
answer=-1


compare
	[[[[], [4, 5, 5, 9]], [[3], 0, 9, 4], []], [[3, 1, 2, 7, 5]], [[[2, 3, 5, 6]]], [[3, [9, 6, 5], 10], 6]]
	[[1, 0, [[3, 8, 0, 5, 2], [8], [], 9, [4, 1, 5]], 6, [[4], 0, 10, []]], [10, [[4, 9], 0]]]
compare
	[[[], [4, 5, 5, 9]], [[3], 0, 9, 4], []]
	[1, 0, [[3, 8, 0, 5, 2], [8], [], 9, [4, 1, 5]], 6, [[4], 0, 10, []]]
compare
	[[], [4, 5, 5, 9]]
	1
compare
	[[], [4, 5, 5, 9]]
	[1]
compare
	[]
	1
compare
	[]
	[1]
answer=-1


compare
	[[[[10, 7, 5, 9], 9, [6, 10, 4, 5], [4, 0], []], 0]]
	[[[[3, 1, 10, 1, 5], [7, 10, 2], 4], 8, 3, [[0, 0, 10, 8], 3, [8, 3, 3]]], [8, [[9, 5, 1], [6, 4, 10]], [[4, 6], [5], 7, [1]]], [7]]
compare
	[[[10, 7, 5, 9], 9, [6, 10, 4, 5], [4, 0], []], 0]
	[[[3, 1, 10, 1, 5], [7, 10, 2], 4], 8, 3, [[0, 0, 10, 8], 3, [8, 3, 3]]]
compare
	[[10, 7, 5, 9], 9, [6, 10, 4, 5], [4, 0], []]
	[[3, 1, 10, 1, 5], [7, 10, 2], 4]
compare
	[10, 7, 5, 9]
	[3, 1, 10, 1, 5]
compare
	10
	3
answer=7


compare
	[[[3, [8, 1, 7], [3, 7, 1, 6], 6, 2], 1], [[5, 7], 10, 5], [[[8, 8]], 6, [2, [10, 3, 7, 1, 2], [], [10, 6, 5, 6, 4], 10], [[8], 10, [8, 6, 4], 3]], [5, [6, 9], 7, 0], [[6, [3, 3, 2, 0, 6], [1, 8], 1], [[8], [10, 8, 3], 3], 1]]
	[[10, 3], [[[9, 4, 8], [3, 5, 7, 0, 7], [9, 8, 0, 3, 7]], 4], []]
compare
	[[3, [8, 1, 7], [3, 7, 1, 6], 6, 2], 1]
	[10, 3]
compare
	[3, [8, 1, 7], [3, 7, 1, 6], 6, 2]
	10
compare
	[3, [8, 1, 7], [3, 7, 1, 6], 6, 2]
	[10]
compare
	3
	10
answer=-7


compare
	[[[9, 1, 3, 6, 6], 3, [5, 1], 8, [[8, 1, 10, 6], 2, 6, 7]], [7, 0, 1, [[2, 5, 0, 4], 10, [7, 4, 4]]], [[[9, 1, 9, 4]], [[0, 5], 0], [8, 10, [2], 8]], [[[9, 3, 2, 1, 4], [4, 4, 1]], [[10, 7], [8, 8, 3, 3], [8], [8], 10]], [[], [[8, 1]], [], 8]]
	[[[0, [7]]], [[8, 7, [6, 4, 7, 1], 0], 8, [3]], [[[9, 1, 9], 7, 0, [1, 3, 8, 8, 5], [7, 4, 3, 3, 0]], 9, [4, 10, 4, [3], [0, 9, 1, 4, 3]], 0, [3, [], 8, [5], []]], [], [[0, [2, 3, 0], 10], 6]]
compare
	[[9, 1, 3, 6, 6], 3, [5, 1], 8, [[8, 1, 10, 6], 2, 6, 7]]
	[[0, [7]]]
compare
	[9, 1, 3, 6, 6]
	[0, [7]]
compare
	9
	0
answer=9


compare
	[[6, 6, [[7, 7, 2, 5, 3], 2], [10, [7, 3, 9, 7], [2, 3, 7, 2], [8], 9]], [[[6, 10, 10]]], [[[2, 5], 7, 6, [4, 7]], [7, [6, 0, 8, 0, 2]], 3, [5, [1, 0, 4], [2, 8, 4, 0, 9], 0, [7, 4, 4, 9, 9]], 0]]
	[[5, 2, [[], [7, 8, 0, 3, 8], [7, 3, 4, 5], [], []]]]
compare
	[6, 6, [[7, 7, 2, 5, 3], 2], [10, [7, 3, 9, 7], [2, 3, 7, 2], [8], 9]]
	[5, 2, [[], [7, 8, 0, 3, 8], [7, 3, 4, 5], [], []]]
compare
	6
	5
answer=1


compare
	[[[[6, 10, 1, 4], [6], [10], [7, 7, 9, 6, 10], 7]], [], [], [[3, [10, 9], [9, 1], 1, [6, 5, 1, 8, 4]], 10], [5, 4, 3, [6, 1, []], [[8, 1, 7, 10]]]]
	[[[], [5, 4], [0, 8, [10]], 4], [3, [[3], [], [], [7]]], [0, [[3, 0, 3], 6]], [7, 10, 6, []], [[[3], [8, 5], 4, [9, 6], [8, 2, 6]]]]
compare
	[[[6, 10, 1, 4], [6], [10], [7, 7, 9, 6, 10], 7]]
	[[], [5, 4], [0, 8, [10]], 4]
compare
	[[6, 10, 1, 4], [6], [10], [7, 7, 9, 6, 10], 7]
	[]
answer=1


compare
	[[[[], 8, [9, 6, 5, 9], 3, 7]], [], [3, [1, [1, 4, 6, 0], [6, 8, 4, 5], 0], [[], 1, 6, [2, 4, 1, 2]], 0], [4, 3, [[7, 7, 9, 7], 0, 8], [[10], 9, [4, 6, 3]], [[2, 9, 7, 9, 10], 4, [4, 9, 7, 2]]], [[]]]
	[[5, 8, [], 8]]
compare
	[[[], 8, [9, 6, 5, 9], 3, 7]]
	[5, 8, [], 8]
compare
	[[], 8, [9, 6, 5, 9], 3, 7]
	5
compare
	[[], 8, [9, 6, 5, 9], 3, 7]
	[5]
compare
	[]
	5
compare
	[]
	[5]
answer=-1


compare
	[[[[5, 9, 8, 10, 9]], [8, 0, 10, [3, 0, 8]]]]
	[[6, 0, 10, [5, 3, 3]]]
compare
	[[[5, 9, 8, 10, 9]], [8, 0, 10, [3, 0, 8]]]
	[6, 0, 10, [5, 3, 3]]
compare
	[[5, 9, 8, 10, 9]]
	6
compare
	[[5, 9, 8, 10, 9]]
	[6]
compare
	[5, 9, 8, 10, 9]
	6
compare
	[5, 9, 8, 10, 9]
	[6]
compare
	5
	6
answer=-1


compare
	[[[[], 7, [0, 8, 3], [8, 10, 3, 1, 4]]], [3, 6, [0, 4, [10], 2, [4, 3, 2, 1]], 1, []], [[]]]
	[[4, 1, [[3, 9, 8, 3], 7, 5]], [3, [1, [9, 6, 7], [8, 3], [8, 1, 0, 6, 3], []], 4, [], [0, [7, 4], [6], [10, 0, 10, 7, 5], 10]], [[[8, 9, 4], [3, 7, 1], 4, [0, 0, 7, 1]], [[1], 2, [4, 2, 0, 3, 0], 2]], [[[3, 1, 1]], 7, 7], [[8, 3, [0, 0, 10, 5, 5], [8, 6, 2, 8, 3], 1], [0, [5, 7], 5], [[4, 2, 4, 6], 10, [7, 7], 4, 7], 1, 10]]
compare
	[[[], 7, [0, 8, 3], [8, 10, 3, 1, 4]]]
	[4, 1, [[3, 9, 8, 3], 7, 5]]
compare
	[[], 7, [0, 8, 3], [8, 10, 3, 1, 4]]
	4
compare
	[[], 7, [0, 8, 3], [8, 10, 3, 1, 4]]
	[4]
compare
	[]
	4
compare
	[]
	[4]
answer=-1


compare
	[[10], [6, 9]]
	[[], [4, [8, 2, [], 2, 8]], [10], [[[2, 4, 9], [], [0], []]]]
compare
	[10]
	[]
answer=1


compare
	[[], [8, 2, 10, 2, [[9, 9], 2, [9, 3, 1, 0]]]]
	[[[[10, 6], [0, 8], [], [8, 1, 10, 8], []], [1, [5, 5, 6]], 8], [10, [10, [1, 8, 0, 6], [1, 3, 0, 5]], [1, [9, 0, 8, 3, 10], 4, 10], 10]]
compare
	[]
	[[[10, 6], [0, 8], [], [8, 1, 10, 8], []], [1, [5, 5, 6]], 8]
answer=-1


compare
	[[9, [[], 7, [5, 6], 6], [], 9], [[[]]]]
	[[], [[0, 7, 10], [6], 9]]
compare
	[9, [[], 7, [5, 6], 6], [], 9]
	[]
answer=1


compare
	[[], [], [9, [[10, 10], [3, 3, 2, 5], 4, 1], [5, [5], 9], [8, 8, 0]], [[[3, 10], 0, 10, [2, 9, 4, 9, 10], 1], 0]]
	[[4, [[2, 2]], 4, []], [2]]
compare
	[]
	[4, [[2, 2]], 4, []]
answer=-1


compare
	[[[[6], [8, 0, 2, 3, 5], [2, 4, 10], 9, [2, 0, 6, 10]], 3], [], [5, [[], 10, 1, [1, 10, 2, 5]]]]
	[[[[0], [10, 1]], [1, [5, 0, 10, 6], 7], 4, [[8, 4, 9, 9, 8], 10, [7, 2], 8], []], [[[10, 0], 10, 2, 4], 9, 8, [10, []]], [], [2, 8, [[6, 1], 6, 1, 6]]]
compare
	[[[6], [8, 0, 2, 3, 5], [2, 4, 10], 9, [2, 0, 6, 10]], 3]
	[[[0], [10, 1]], [1, [5, 0, 10, 6], 7], 4, [[8, 4, 9, 9, 8], 10, [7, 2], 8], []]
compare
	[[6], [8, 0, 2, 3, 5], [2, 4, 10], 9, [2, 0, 6, 10]]
	[[0], [10, 1]]
compare
	[6]
	[0]
compare
	6
	0
answer=6


compare
	[[10, 8], [6, 1, [[0], 10, [], 1, [3, 0, 1, 5, 9]], 9], [6, [], 1, [1, 0, [1, 0, 3, 0], [4, 6, 2], 7]], []]
	[[5, [[3, 9], 5, 7], 8, 9], [], []]
compare
	[10, 8]
	[5, [[3, 9], 5, 7], 8, 9]
compare
	10
	5
answer=5


compare
	[[8, 4, [1, [8]]], [], [1], [[], [6, 1, [], []], 0], [0, [9], [6], [[6, 1, 10, 4], 3, [6, 6, 5]]]]
	[[], [], [], [[10, 9], [0, 9, 0], 4], [[7, [10, 8], 10, [7, 4, 6], 10], [8], [[5], 3, [6, 9, 1, 4, 6]], [[0, 6]], 4]]
compare
	[8, 4, [1, [8]]]
	[]
answer=1


compare
	[[0, 4, [4, [2, 3, 9], 2, 2], 5], [7, [4], 4], [], [10, [[8, 5], [5, 2, 0], [0, 3, 6, 1, 7]], [1, 5, [8], [10, 8, 5, 2, 4], 3]]]
	[[[[9], [9, 3]], 0, [5, [1], 9, [0]]], [4]]
compare
	[0, 4, [4, [2, 3, 9], 2, 2], 5]
	[[[9], [9, 3]], 0, [5, [1], 9, [0]]]
compare
	0
	[[9], [9, 3]]
compare
	[0]
	[[9], [9, 3]]
compare
	0
	[9]
compare
	[0]
	[9]
compare
	0
	9
answer=-9


compare
	[[2, [[7], [2, 0]]]]
	[[[[7, 10, 9], 9], [[7, 1, 4, 10], [5, 8, 6, 9, 9], 9, [9, 5, 2, 3, 8], [2, 1, 6]]], [6, 1], [[[6], [7, 3, 1, 1], 0, [1, 10, 2, 0, 4], [5, 5, 9, 0]], 7], []]
compare
	[2, [[7], [2, 0]]]
	[[[7, 10, 9], 9], [[7, 1, 4, 10], [5, 8, 6, 9, 9], 9, [9, 5, 2, 3, 8], [2, 1, 6]]]
compare
	2
	[[7, 10, 9], 9]
compare
	[2]
	[[7, 10, 9], 9]
compare
	2
	[7, 10, 9]
compare
	[2]
	[7, 10, 9]
compare
	2
	7
answer=-5


compare
	[[[1, [10, 10]], 10, 7], [[5, [5], [10, 4, 9, 4, 3]], [], 10, 7], [[[2, 0, 0, 10], [5, 5], 2, 10], 1], [[[8, 4]]], [4, [], []]]
	[[8, 1, [[7, 10, 10, 9, 4]], [[], [9, 1, 4, 2]], [7, 4]]]
compare
	[[1, [10, 10]], 10, 7]
	[8, 1, [[7, 10, 10, 9, 4]], [[], [9, 1, 4, 2]], [7, 4]]
compare
	[1, [10, 10]]
	8
compare
	[1, [10, 10]]
	[8]
compare
	1
	8
answer=-7


compare
	[[6, [[8, 7, 8, 0, 9], 4, [3, 0, 7], [2, 10, 8]], [8, 3, 2, [1, 8, 8, 6, 0]], [[0, 6, 2]]], [8, [3, 7, [8, 0, 5]], 2], [4, [6, 6, [0, 6, 6], 5], 8, [7, [6, 1, 8], 2, 0], 1], [], []]
	[[], [2], [9, 3, [6, 6, 5, [10]], 1, [[7, 5, 4, 10, 0], [1], []]]]
compare
	[6, [[8, 7, 8, 0, 9], 4, [3, 0, 7], [2, 10, 8]], [8, 3, 2, [1, 8, 8, 6, 0]], [[0, 6, 2]]]
	[]
answer=1


compare
	[[[0, 4, [6, 0, 10]], 1, 4, 1, [8, 10, 1, [7, 5, 3]]], [8, [0, [7, 9, 7, 6], [5, 4]], [], [[0, 6, 6, 5]]], [3, 3, 3, 2], [2, [6], [8]]]
	[[3, 4, 9, []], [], [8, 7, [], 10], [[[8, 0, 4]], 8, 2, [2, [1, 1, 1]], [3, [2, 4, 8, 1], [4]]], []]
compare
	[[0, 4, [6, 0, 10]], 1, 4, 1, [8, 10, 1, [7, 5, 3]]]
	[3, 4, 9, []]
compare
	[0, 4, [6, 0, 10]]
	3
compare
	[0, 4, [6, 0, 10]]
	[3]
compare
	0
	3
answer=-3


compare
	[[[[0, 10, 2, 7], [2, 3], 5, 6, 0], [[7, 7, 1, 0], [], 1], 1, [[1], 0], [3, [4, 10, 1, 5], [2, 3]]], [[[7, 9, 3], 6, [6, 4, 10, 7]], [[8]], [10, 5], 6], [], [3]]
	[[[[], 4, 0], 5, 5, 7, [7]], [[10], 4, 8, [8], []], [6, [], [[10], [], 7, [8]], 4, 5], [2, 4, 3, [5, 9, 7], [0, [5]]]]
compare
	[[[0, 10, 2, 7], [2, 3], 5, 6, 0], [[7, 7, 1, 0], [], 1], 1, [[1], 0], [3, [4, 10, 1, 5], [2, 3]]]
	[[[], 4, 0], 5, 5, 7, [7]]
compare
	[[0, 10, 2, 7], [2, 3], 5, 6, 0]
	[[], 4, 0]
compare
	[0, 10, 2, 7]
	[]
answer=1


compare
	[[0, [[6], [6, 5, 9, 9, 3], [8, 10, 2, 9], [3, 9]], 2], []]
	[[[0, [10], [9, 9, 5, 3], [1, 0, 4, 9]], 4, 5, [[8, 8, 8], [6, 3, 2]]], [0]]
compare
	[0, [[6], [6, 5, 9, 9, 3], [8, 10, 2, 9], [3, 9]], 2]
	[[0, [10], [9, 9, 5, 3], [1, 0, 4, 9]], 4, 5, [[8, 8, 8], [6, 3, 2]]]
compare
	0
	[0, [10], [9, 9, 5, 3], [1, 0, 4, 9]]
compare
	[0]
	[0, [10], [9, 9, 5, 3], [1, 0, 4, 9]]
compare
	0
	0
compare
	[]
	[[10], [9, 9, 5, 3], [1, 0, 4, 9]]
answer=-1


compare
	[[[1, [6, 6, 7], [2, 6, 10, 7, 6], [8, 8, 0, 7, 6]], [[], [3], 4, [2, 9, 0, 9]], 9], [6]]
	[[[], 4, [0, 9, 3, [4, 6, 8]], [[], [5, 5, 2, 7, 0]], 7], [5, 9, 6, 10, [[6, 8, 8]]]]
compare
	[[1, [6, 6, 7], [2, 6, 10, 7, 6], [8, 8, 0, 7, 6]], [[], [3], 4, [2, 9, 0, 9]], 9]
	[[], 4, [0, 9, 3, [4, 6, 8]], [[], [5, 5, 2, 7, 0]], 7]
compare
	[1, [6, 6, 7], [2, 6, 10, 7, 6], [8, 8, 0, 7, 6]]
	[]
answer=1


compare
	[[], [8, [[3, 2]]], [], []]
	[[3, 2, 3, [], [[3], [9, 4, 9], [3, 5]]], [[9, 7, 6, [2], 9], [5, 8, 4, 3, 9], 5, 5, [6]]]
compare
	[]
	[3, 2, 3, [], [[3], [9, 4, 9], [3, 5]]]
answer=-1


compare
	[[[4, 3, 10, [10, 5], [9, 4, 8, 4, 1]], 4], [0, 5, [[5, 3, 8, 7, 1], [10, 5]], [1, 4, [10, 9, 3, 8], 10, [6, 4, 8, 8]], [[4, 1, 5, 7, 4], [0, 2, 8, 7], [6, 9, 0], [6, 7, 4, 0], [7, 7, 9, 2, 2]]], [5, 2, 9, 1, 10]]
	[[9], [], [6, 2, [[2, 0, 4, 3], []]]]
compare
	[[4, 3, 10, [10, 5], [9, 4, 8, 4, 1]], 4]
	[9]
compare
	[4, 3, 10, [10, 5], [9, 4, 8, 4, 1]]
	9
compare
	[4, 3, 10, [10, 5], [9, 4, 8, 4, 1]]
	[9]
compare
	4
	9
answer=-5


compare
	[[[[5, 4, 6, 3, 3], []], [3, [5, 5, 6]], 6, 5], [8, 4, []], [7], [0, [5], [10, 3, 10], 10], [0, 10, [3, [7], [1], 1]]]
	[[1], [[[], 9, 0, [5, 3, 8, 10, 10]], [[1, 7, 10, 7, 3], 10, 10], [1, [4, 3], [6, 2, 3, 10, 2], [6, 0, 9, 4]], [3, 10, [9, 2], 0, 6], [5, 7, [3, 1, 2, 10, 9], [6, 0, 7, 5]]], [6]]
compare
	[[[5, 4, 6, 3, 3], []], [3, [5, 5, 6]], 6, 5]
	[1]
compare
	[[5, 4, 6, 3, 3], []]
	1
compare
	[[5, 4, 6, 3, 3], []]
	[1]
compare
	[5, 4, 6, 3, 3]
	1
compare
	[5, 4, 6, 3, 3]
	[1]
compare
	5
	1
answer=4


compare
	[[[4, [], [6, 9, 7, 9], []], [[0, 8, 9], [], [6, 2, 5, 6, 5], 0], []]]
	[[[[9, 0, 9], 0, [2, 3, 1, 10], 4, [8, 1, 1]], 7, [[3, 3, 10, 4]], 3, [[], [3, 5, 2], 1]]]
compare
	[[4, [], [6, 9, 7, 9], []], [[0, 8, 9], [], [6, 2, 5, 6, 5], 0], []]
	[[[9, 0, 9], 0, [2, 3, 1, 10], 4, [8, 1, 1]], 7, [[3, 3, 10, 4]], 3, [[], [3, 5, 2], 1]]
compare
	[4, [], [6, 9, 7, 9], []]
	[[9, 0, 9], 0, [2, 3, 1, 10], 4, [8, 1, 1]]
compare
	4
	[9, 0, 9]
compare
	[4]
	[9, 0, 9]
compare
	4
	9
answer=-5


compare
	[[], [], []]
	[[3], [[3, [3, 9, 1, 10], [], [10, 7], 10]], [3, [7, 3, [5, 2], 0], 7], [9, [], [7, [3, 6, 7, 5], 3, [2, 9, 4, 10, 4]], 5]]
compare
	[]
	[3]
answer=-1


compare
	[[4, 9, 7, [3, [3, 5, 8, 3, 8], [], 8]], [[2, [6, 0, 7]], 3, 2, [[1, 10, 2], []]], [[1, [8, 3, 10, 10], 7, 8, 1], 0, 6, 9]]
	[[3, 10], [[[8, 1, 9, 6, 10], 3, [2, 0, 1, 9], [8, 10]], [[2], 0], [], 10], [[7, 7, 3], [[7, 10, 2], [4, 8, 9]]]]
compare
	[4, 9, 7, [3, [3, 5, 8, 3, 8], [], 8]]
	[3, 10]
compare
	4
	3
answer=1


compare
	[[[[3, 5, 10], 4, 3, 1, 4], 5, [[3], 4, 6, [6, 0], 8], 6], [6, [[3, 1, 5], [1, 8, 2, 0]]], [9, 7, []], [[9, []], 2, 6], [0, [[0, 10, 8], 8], 4, [7, 2, [], [4, 5, 0, 3]], []]]
	[[], [[6, 1, [8, 1]], [10, [4, 4], 1], 4], []]
compare
	[[[3, 5, 10], 4, 3, 1, 4], 5, [[3], 4, 6, [6, 0], 8], 6]
	[]
answer=1


compare
	[[9, []], [], [3], [[[3, 3, 8, 5, 0], 5, [7, 5, 4, 5]], [6, [8, 3, 4, 2], 3, 7], [7, [], []]]]
	[[6], [], [1], [[4, 0, 5, 10], 0, [1, 6]]]
compare
	[9, []]
	[6]
compare
	9
	6
answer=3


compare
	[[3, [[5, 2], [], 0], 10, [[6, 7, 10], [4, 10, 9]], [4, 1, [3, 5, 4, 1]]]]
	[[[[4, 5, 4, 1], 1, [6], 2, 4], 7, 0]]
compare
	[3, [[5, 2], [], 0], 10, [[6, 7, 10], [4, 10, 9]], [4, 1, [3, 5, 4, 1]]]
	[[[4, 5, 4, 1], 1, [6], 2, 4], 7, 0]
compare
	3
	[[4, 5, 4, 1], 1, [6], 2, 4]
compare
	[3]
	[[4, 5, 4, 1], 1, [6], 2, 4]
compare
	3
	[4, 5, 4, 1]
compare
	[3]
	[4, 5, 4, 1]
compare
	3
	4
answer=-1


compare
	[[6, [], [[3, 1, 8, 4, 6], [10, 6, 4, 8], [], 8]], [[5, [1, 0, 10, 3], [3, 0, 8, 4]]]]
	[[[3, [5, 9], [8, 4, 0], 8], 6, [[0], [8, 7, 5, 10]]]]
compare
	[6, [], [[3, 1, 8, 4, 6], [10, 6, 4, 8], [], 8]]
	[[3, [5, 9], [8, 4, 0], 8], 6, [[0], [8, 7, 5, 10]]]
compare
	6
	[3, [5, 9], [8, 4, 0], 8]
compare
	[6]
	[3, [5, 9], [8, 4, 0], 8]
compare
	6
	3
answer=3


compare
	[[4], [9, 7]]
	[[2, [2, [5, 7], 0], [[10, 5], [3, 2, 4], [7, 9, 1], 3, 0]], [4, [5, [4], 2], 2, [], [[6, 4, 2, 3], 9, 3]], [8, [[], [5, 6], 0], [[3, 5, 6, 1], 4, [], [], 5]]]
compare
	[4]
	[2, [2, [5, 7], 0], [[10, 5], [3, 2, 4], [7, 9, 1], 3, 0]]
compare
	4
	2
answer=2


compare
	[[5], [10, 8], [[[2, 6], 1, 5, [6, 1, 3, 9], 4], 6, 3, 1], [[], [0]]]
	[[[6], 1, [[7, 2, 7, 7], 7, [2, 6, 8], 6, 0], [[5]], 3], [[[]], [0], [4, 6], 10, 4], [[5, 5, [7, 6, 8, 10], [10, 1]], 1, [[2], [3, 1, 9, 9], 1], 10, 3]]
compare
	[5]
	[[6], 1, [[7, 2, 7, 7], 7, [2, 6, 8], 6, 0], [[5]], 3]
compare
	5
	[6]
compare
	[5]
	[6]
compare
	5
	6
answer=-1


compare
	[[10, 3], [[[3, 4, 6, 8], 1], [4, [9]]], [[[], 7, 9, 0, 0], 4, [], [[6, 4]]]]
	[[[10], 10, [], 2, 10], [[[], [10], [8, 1, 8], [5, 4]], 6, [], 9, []], [5], [], [[10, [2, 9], 1, 8, 4], [10], [[7, 4, 7, 0, 10], [], 0, [6, 1], [3, 9, 0, 6]], [[], 7, 5], 2]]
compare
	[10, 3]
	[[10], 10, [], 2, 10]
compare
	10
	[10]
compare
	[10]
	[10]
compare
	10
	10
compare
	[]
	[]
answer=-1


compare
	[[[7], 5], [[3, [], 0, 3], [[2, 3, 1], [8, 3, 4], 3, 2, 10], 6, [0, 2, 8, [7, 3], 7]], [8, [[3, 4, 7, 0], 5], [[10, 6, 4, 1], 5, [0], 6, [5, 8, 4]]], [0, 2, [6, 10]], [[[3, 6, 10, 5, 0]]]]
	[[0, [[7, 0, 1], [4, 1, 1, 0, 2], 6, 8], 3, [[7], 10, [], [], [3, 7, 8, 3, 0]], [6, [7, 7, 7, 8], 8]], [0, [5, [7, 10, 6], [], [1]], [[], 9, 6, [1, 1, 10], [6, 3, 10, 7, 6]], 9], [[[8, 6, 8, 8, 9], 4, 1, [8, 7, 3, 7]], 3], [[], 10, [[6, 10, 10, 2], 3, [], [8, 4, 10, 1], [8]], 5, 0]]
compare
	[[7], 5]
	[0, [[7, 0, 1], [4, 1, 1, 0, 2], 6, 8], 3, [[7], 10, [], [], [3, 7, 8, 3, 0]], [6, [7, 7, 7, 8], 8]]
compare
	[7]
	0
compare
	[7]
	[0]
compare
	7
	0
answer=7


compare
	[[], [8, [7, [9, 7, 9, 6], [4, 3, 5, 3], [1, 7], 2], 8, 6], [[[9, 0, 3], 1, [7, 4, 3], [6, 1], [9, 3, 6, 3, 5]], 3, [[3, 6, 5, 6]], [[5]]], [6, 3, 10]]
	[[6], [[4], [2, [3, 2, 8, 9], 7, [9, 0, 1, 0, 3]], 7], [[], [[4]], [[3, 9, 1, 8, 9], [10, 3, 5, 2], [3], 9], [5, 10, 4, [3, 0], []], 2], [[[6], 1], [[6, 10, 10, 2, 4], 1, 7, [8]], [[8, 7, 8], [2, 10, 7], 5, 7], [9, [6], [4], [8, 4, 9, 0], [9, 6, 3]], [3, 3, 4, 1, 10]]]
compare
	[]
	[6]
answer=-1


compare
	[[9, [0, [10, 4, 4], 5], [[6, 7, 6, 6], [], [1, 0, 0, 8, 1], 2, [1]], 9], [6, 6, []], [8, 5, [[3, 3, 5, 2, 3], [9, 9, 1, 8, 0], 10], 1]]
	[[5, [[8], 5, 1, 5, 8], 1, [[], 4, [], 8, 7], 9], [0, [6, [5, 4, 2, 4], 2, [7, 5, 8]]], [[5, 10, [7, 7]]], [2, [10], 10, 6, [8]]]
compare
	[9, [0, [10, 4, 4], 5], [[6, 7, 6, 6], [], [1, 0, 0, 8, 1], 2, [1]], 9]
	[5, [[8], 5, 1, 5, 8], 1, [[], 4, [], 8, 7], 9]
compare
	9
	5
answer=4


compare
	[[[7, 1], [[0, 3, 0]], []], [10, [4, 10], 8, 5]]
	[[3, [[5, 5, 1], 1]], [[], 9], [], [[6, 1, [0], 3, 0], 9, 2], [[10, [9], [0], 1], []]]
compare
	[[7, 1], [[0, 3, 0]], []]
	[3, [[5, 5, 1], 1]]
compare
	[7, 1]
	3
compare
	[7, 1]
	[3]
compare
	7
	3
answer=4


compare
	[]
	[[[], [], [[8, 5, 9, 0, 0], 5, [0, 1], [3, 6, 7]], 3], [5, 2, [[6], 2, 9, []]], [3, [[9], [4, 9, 6, 3, 8], [2, 8], 9, [4, 7, 1, 9, 6]], 4, [2]]]
answer=-1


compare
	[[[[6, 5], 4, [4], 10]]]
	[[1, 2], [2, 7, 5]]
compare
	[[[6, 5], 4, [4], 10]]
	[1, 2]
compare
	[[6, 5], 4, [4], 10]
	1
compare
	[[6, 5], 4, [4], 10]
	[1]
compare
	[6, 5]
	1
compare
	[6, 5]
	[1]
compare
	6
	1
answer=5


compare
	[[8, [], 3, 2], [0, 5, [], 1, 4], [6], [[[0], [3, 4, 7, 10, 10], 4], 0]]
	[[3, 5, 9, 8]]
compare
	[8, [], 3, 2]
	[3, 5, 9, 8]
compare
	8
	3
answer=5


compare
	[[10, 10], [[1, 6, [3], 2], 7, [[9, 2, 9, 0], 10], [[9, 6, 4, 1], [0, 1, 8, 8, 8], [9, 3, 5], [8, 6, 1, 9, 7]]]]
	[[7], [10, 6, 6, [0]], [6]]
compare
	[10, 10]
	[7]
compare
	10
	7
answer=3


compare
	[[3], [[10, 8, [5, 4, 9, 3], [8, 9, 6, 3, 8]], 8, [3], [[0, 5, 3], 1, [0, 9, 8, 9, 6], 0, [4, 1, 1]], 4]]
	[[4, 5, [10, 2, [10, 7, 3, 7, 10]]]]
compare
	[3]
	[4, 5, [10, 2, [10, 7, 3, 7, 10]]]
compare
	3
	4
answer=-1


compare
	[[4, 8], [], [[3, 4]]]
	[[], [[6, [6], 8, [], 4], 6, [5, [3, 1, 7, 9, 4]]]]
compare
	[4, 8]
	[]
answer=1


compare
	[[1], [[6], 10], [9, [2, [4, 6], 2, [10, 9, 6]], 1, 10, []], [], []]
	[[[[1, 10, 4], [9, 0, 2], 6, [], [7, 8, 6]], 6, 10, 9]]
compare
	[1]
	[[[1, 10, 4], [9, 0, 2], 6, [], [7, 8, 6]], 6, 10, 9]
compare
	1
	[[1, 10, 4], [9, 0, 2], 6, [], [7, 8, 6]]
compare
	[1]
	[[1, 10, 4], [9, 0, 2], 6, [], [7, 8, 6]]
compare
	1
	[1, 10, 4]
compare
	[1]
	[1, 10, 4]
compare
	1
	1
compare
	[]
	[10, 4]
answer=-1


compare
	[[]]
	[[9, [4, [], [7, 7, 6, 6]], 1, 6], [[[8], []]], [9, [8], 7, 1, [[], [10, 8], 4]], [], [3, [[5, 6, 0, 9, 7], [6, 6], [0, 0, 2, 1], [10], 0]]]
compare
	[]
	[9, [4, [], [7, 7, 6, 6]], 1, 6]
answer=-1


compare
	[[[[1, 9]], 1, 0], [4, 4, [7, [], 6]]]
	[[3, [4]], [[], [[1, 5, 10, 5, 3], 7, [1, 6]], 4, [[5, 3, 7], [2, 7, 10, 6]], 8], [8, 9, [1]], [[]], [3, [[4, 0], [1, 9, 10, 6, 10], [9, 6, 0]], 5, 10, [2, [10, 9]]]]
compare
	[[[1, 9]], 1, 0]
	[3, [4]]
compare
	[[1, 9]]
	3
compare
	[[1, 9]]
	[3]
compare
	[1, 9]
	3
compare
	[1, 9]
	[3]
compare
	1
	3
answer=-2


compare
	[[[[], 5, 6]], [1, []], [4, 7, [], [3, [], []], 2], [3, [[]]]]
	[[6, 4]]
compare
	[[[], 5, 6]]
	[6, 4]
compare
	[[], 5, 6]
	6
compare
	[[], 5, 6]
	[6]
compare
	[]
	6
compare
	[]
	[6]
answer=-1


compare
	[[5, 7, 7, []], [[], []], [[[], [7, 9, 9, 6, 5], [3, 6, 4, 9, 0]], [8, [6, 5, 4], [9, 1], 0, [8, 3, 10]], 4, 7], [[[0, 6], 7, 0], [2, [], [9, 0, 1, 4], 4], [[8, 0, 1, 3], [2, 9, 9], 1, 5, 4], 7]]
	[[[4, [5, 9], [9, 0, 0, 4, 4], [10, 9, 6, 1]]], [7], [[10, [4, 4, 3, 3, 10]], 2, [2], [[0, 10, 3, 4], [4, 2, 9, 1]]], [[[], [3], [3, 9, 8, 6], 4, 2]]]
compare
	[5, 7, 7, []]
	[[4, [5, 9], [9, 0, 0, 4, 4], [10, 9, 6, 1]]]
compare
	5
	[4, [5, 9], [9, 0, 0, 4, 4], [10, 9, 6, 1]]
compare
	[5]
	[4, [5, 9], [9, 0, 0, 4, 4], [10, 9, 6, 1]]
compare
	5
	4
answer=1


compare
	[[5, [[0, 1, 0, 9], 2], [[6, 8, 1, 9, 2], 6]]]
	[[[], [9, 6, 8], 7, 7, [[4], 10, [6, 7, 2], [1, 6, 7, 10]]], [4, 6, 8, 3, [[0, 9, 7, 9], 3, [], 8, [0, 9, 0, 10]]], [], [6, [4, [9, 0, 9], 2], []]]
compare
	[5, [[0, 1, 0, 9], 2], [[6, 8, 1, 9, 2], 6]]
	[[], [9, 6, 8], 7, 7, [[4], 10, [6, 7, 2], [1, 6, 7, 10]]]
compare
	5
	[]
compare
	[5]
	[]
answer=1


compare
	[[3, 10, [], 3]]
	[[[2], 2, 1, 9, []]]
compare
	[3, 10, [], 3]
	[[2], 2, 1, 9, []]
compare
	3
	[2]
compare
	[3]
	[2]
compare
	3
	2
answer=1


compare
	[[5, 9, [[2, 7, 6], 7], [[10, 3, 3, 1], [10, 5], 0, 5]], [], [9, 8, 0], [[[8, 3, 10, 6, 5], 5, 1], 1, [2, [2], [4, 6]], [0, [10], 2, [8, 5]]], [[9, 9, 7], [[8, 5], 0], 4, [[1, 1, 1, 8, 5], 10]]]
	[[[[4, 3, 9, 4, 10], 3, [6], [2, 5, 6]], 5, 6, [[6, 8], [5]], 3]]
compare
	[5, 9, [[2, 7, 6], 7], [[10, 3, 3, 1], [10, 5], 0, 5]]
	[[[4, 3, 9, 4, 10], 3, [6], [2, 5, 6]], 5, 6, [[6, 8], [5]], 3]
compare
	5
	[[4, 3, 9, 4, 10], 3, [6], [2, 5, 6]]
compare
	[5]
	[[4, 3, 9, 4, 10], 3, [6], [2, 5, 6]]
compare
	5
	[4, 3, 9, 4, 10]
compare
	[5]
	[4, 3, 9, 4, 10]
compare
	5
	4
answer=1


compare
	[[[[9, 5, 3, 10]], [9, 0, 2, 2, []], 1], [[[4, 8], 4, [8], [2, 3, 6]]], [10, [], 10, 4, [[2, 3, 9]]], []]
	[[7, 5, 3], [[10, 4], 1], [1, [1, 5], 1, [9, [9]]], [4, 5], []]
compare
	[[[9, 5, 3, 10]], [9, 0, 2, 2, []], 1]
	[7, 5, 3]
compare
	[[9, 5, 3, 10]]
	7
compare
	[[9, 5, 3, 10]]
	[7]
compare
	[9, 5, 3, 10]
	7
compare
	[9, 5, 3, 10]
	[7]
compare
	9
	7
answer=2


compare
	[[0, 5, 8, 5]]
	[[[4, 8]], [[[10, 2], 0, [4]], [2, []]], [[[6, 4, 0, 3, 5], 9, 10, [7, 8, 3, 4]], 0, [], 9]]
compare
	[0, 5, 8, 5]
	[[4, 8]]
compare
	0
	[4, 8]
compare
	[0]
	[4, 8]
compare
	0
	4
answer=-4


compare
	[[[1, [7, 9, 6], 1, [6, 10]], 3], [0, 3], [[5, 4, [10, 7, 0, 9, 0]]], [[0, 0, 9, 10], [], 2], [[9, 1, 6, [3, 1, 0, 4, 7], 1]]]
	[[10, [[7, 6, 4, 7, 2], 8, 4, [9, 0, 9, 6]]], [[7, [5, 7, 2]], 10, [[2], [5, 10, 8], [0], []], 8], [[[], 10, [5, 2, 2, 3, 5]], [[], 6, [3, 9, 0, 7, 5]], 1]]
compare
	[[1, [7, 9, 6], 1, [6, 10]], 3]
	[10, [[7, 6, 4, 7, 2], 8, 4, [9, 0, 9, 6]]]
compare
	[1, [7, 9, 6], 1, [6, 10]]
	10
compare
	[1, [7, 9, 6], 1, [6, 10]]
	[10]
compare
	1
	10
answer=-9


compare
	[[10, 10], [[6, [4, 6, 0, 7, 8], []], [9, [9, 6, 10, 6]], 7, [1, [], 10, [10, 9]]], [10, 10, [[]], [[3, 6, 2, 1], 3, [10], [5, 8, 7, 0, 10], 10]], [[[2, 7, 10, 5, 1], [10, 1, 4, 3], []], 9, [[], [10, 8], []], [0]], [6, 7]]
	[[[[], [8, 3, 0, 4, 4], 8], 5, 9, 9]]
compare
	[10, 10]
	[[[], [8, 3, 0, 4, 4], 8], 5, 9, 9]
compare
	10
	[[], [8, 3, 0, 4, 4], 8]
compare
	[10]
	[[], [8, 3, 0, 4, 4], 8]
compare
	10
	[]
compare
	[10]
	[]
answer=1


compare
	[[[7, 6, 3, [], 1], [[0, 10, 6], [0, 0, 7], [9, 2, 4, 7, 0], [6, 4, 8]], 6, 0, 4]]
	[[], [1, 0, 10, 10], [5, 4, [1, [], [1, 9, 1, 0, 5]], [[]]]]
compare
	[[7, 6, 3, [], 1], [[0, 10, 6], [0, 0, 7], [9, 2, 4, 7, 0], [6, 4, 8]], 6, 0, 4]
	[]
answer=1


